支那真的好多假新聞

假到呢唔識講咩好

反而武漢單野乜聲都無

羊毛豬

豬羊雜交

大勢已去？
又話本身少數係度死頂 何來大勢

中間夾住一個
羊豬習交
真係有趣